突然開唔到機，求幫忙

呢幾日開始間中唔能夠正常開機，到尋日完全唔得

1)個mon話search唔到signal無畫面野出2)主機燈, cpu風扇, 機箱風扇仔著, display card燈著 但風扇轉轉下自己停, 火牛都好似無風出
3)ram試過掹掹插插 換slot 清潔
4)display card試過掹出 駁返內置card個mon都無畫面
5)本身駁拖板, 試過只抽電源線插牆身都係咁

想請問仲有咩方法可以試清楚係邊部份出問題？或者可以推斷到壞咩？tks...

windows 10 家用版
CPU i7 4790k
2 × 8GB ram
Display card MSI gt960 2GB
Plextor SSD M5 Pro 512GB
3隻hdd
主機板ASUS Maximus VII Ranger (z97)
火牛Antec hcg-620m

跟據本人之前試過類似情況，死火牛/死ram
換新就用得返

等高手解答

老母板右上個數字原來有用
睇manual話00係not used, 如果ram出問題應該會出54~55
係咪可以肯定係死火牛呢

講漏 開機掣
keyboard mouse都無著燈

再試清cpu風扇 加散熱膏 換電池
都係咁…
同埋依家㩒完開關 會開完又熄咁幾次先長run到

我依家都係咁，插下d ram又冇事 求解

最後試埋用萬字夾試火牛
點知又有電到 2把風扇仔有著 火牛個把好靜音唔肯定
搞搞下唔通死板先真？

減火牛loading, 長遠都係換牛

依家真係唔知板定牛問題...
咁我如果換牛話(大w d), Cool Master好無呢？本身未試過自己郁手換 唔太熟tks